﻿# Corazón Mecanizado

![](./PNG/corazonMecanizado.png)

## Summary/Descripción

Non-parametric design of a heart with gears ideal for Valentines day.

Diseño de corazón con engranes ideal para el día de san valentín.




